邊間銀行借錢最抵? 打算借黎all in 388 700

仆街 D錢責死晒 冇錢買貨了

信用卡套現係咪永遠on9?
睇過出糧銀行可以借10個月 實際年利率低至： 2.85%

你個打靶仔

岩啦 快啲入市 想死唔比你死咩

2.85貴喎

借啦快啲

樓主條乞丐仔又出嚟乞食呀？

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)